有冇人唔識明火煮食

用親都覺得好熱
隻手好痛
咁多年都用電磁爐 冇鑊氣 好渣

拉

最大火一定熱
燒熱隻鑊轉中火煮

好熱好痛

隻手點解會痛
你冇隔熱手套/鑊剷?

冇呀 練開鐵沙掌

弱

可能我手皮厚 我又唔覺得會熱喎